ASUS B350-plus版問題

點解我塊B350底版BIOS
入面既advanced mode
會無左AI Overclock Tuner
求指點

利申：已更新至最新版BIOS

概念圖

正常版

圖都唔識貼

負錯皮